聽日暗號

我唔信大陸仔識

屌你而家咪知囉！梗係8964天安門事件。